重要 行動轉型 急急急～～

利申咗先大西北人 罷咗3日工計埋今日 亦參與咗開花行動

睇哂佢plz
今日明顯感受到港奴嘅cls返工精神，大家感覺到今日嘅曙光行動效果冇早幾日咁大。所以我想提出啲改善方法

第一
港奴嘅應對：明顯比早幾日出門口返工 清路障 亦都出現有零聲嘅暴力行為搞到手足受傷，引致成效唔高

第二
手足疲態開始出現，以我為例：一日搞到2點，一日搞到1點再起身出去，大家又攰又眼瞓爬起身，令到今日和你塞生行動略遲成效唔夠大

第三
同狗打團戰落去冇意思，以天水圍為例就算燒到狗屋，班狗都好似懶理（可能唔夠兵力）冇所謂因為只要定時定候出黎tg放題，手足好難抵抗，我地就開始散，雖然手足好努力打返上去，但始終裝備有限好難再有突破。

所以希望有行動上改變。
首先將所有和你塞變哂開花行動，將行動改成朝早，咁就冇人返到工，我覺得成效最大，夜晚就大家齊齊休息養精蓄銳。同埋可以預防到零聲嘅廢老藍絲衝突打手足。務必迫到popo出黎tg放題。一齊食早餐。popo唔出藍絲就會屌政府唔做嘢，由啲暴徒搞事。我暫時諗到呢啲，希望幫到大家

光復香港，時代革命

推

唔好

夜晚打黨鐵
上水, 粉嶺咁成功停左火車係因為火攻車箱, 水攻閘機
可以有人去打狗窩, 分散警力
因為太多狗窩, 佢地唔知我地會去邊間, 會分薄好多警力

朝早公路
守cu, poly, 兩間佔左其中最重要公路
其他放棄, 唔夠人

可唔可以有共識達成星期三休息?

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

正想問點解要搞到一兩點
而唔係一早返屋企第二日早過打工仔出黎？

但係始終唔係嗰個都咁易攻，而我地目標又希望更多人罷工做成經濟壓力，所以希望朝早關花令更多人返到工

夜晚黨鐵收車前裝修
上水, 粉嶺依兩日都開唔到車

第二 路障建議轉型為半永久路障
最簡單既做法係亂倒石屎搞到路面高低不平
D車要慢速通過
成本又低
整係十字路口 加上無路燈 主要整路口已經夠做
有多餘資源就搞其他路段

即係咁整

西鐵好難可以落到路軌

我講車路喎

tui

經濟攬炒林鄭先會驚

Oh sorry 咁嘅話絕對支持，不過水泥要時間凝固，同埋琴日天水圍都有人咁做，不過琴日漏夜已經俾人清左

岩 正確方向

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

推，有問題就要解決

推 朝早打曱甴屋
再唔係上黨鐵打 總之邊度人多就打邊度!

同意 推

張床要人

番番去星期一個模式，唔好同魔警玩陣地，set完野就快閃，清左再set過，夜晚就休息下，總之集中精力主線朝早suck，其他支線可以唔做。

因為夜晚都有開花

如果係水泥障真係要守
無警時份做最合適

好文必推

日出而作，日入而息

[攻略]最後文宣皇牌，Facebook戰線正式啟動!